放寬限聚令前夕失守！港今增5確診 1宗經瑪麗檢測

隨着本港武漢肺炎疫情稍緩和，政府多項禁令如限聚令等控制疫情措施周五凌晨將放寬，但據悉本港今日新增5宗武漢肺炎確診個案，包括4宗個案是海外回港人士無病徵個案，另一宗患者經瑪麗醫院檢測個案，是連續兩日出現本地及輸入個案零確診後，再有確診個案。衞生防護中心將於4時30分召開記者會交代詳情。《蘋果》將直播情況。

source 蘋果

鞭佢老母屍

Siu撚4

係咪本地先

特登報出黎

希望政府唔好因為咁小的反彈而取消放寬限聚令
如果唔係又要繼續無得做gym、睇戲、去酒吧、多於4人聚餐等